中國增「南海之夢」郵輪 安排遊客在南海島礁簽名及升五星旗活動

陸客插旗島礁 旅遊航線增「南海之夢」郵輪

大陸三沙市旅遊局昨宣布，西沙旅遊航線新增一艘郵輪「南海之夢」號，預計十二月底 開航，將安排遊客在島礁簽名以及升五星旗等活動。 據新華社報導，「南海之夢」號航線為三亞至西沙永樂群島往返，與正在開行的「北部 灣之星」號相同。

「南海之夢」郵輪開航後，西沙郵輪旅遊航線上將有兩艘郵輪運營， 載客量將由三百人增加至一千二百人，便於更多大陸旅客前往西沙旅遊。

「南海之夢」號郵輪隸屬於中遠海運集團、港中旅集團、中國交建三家大陸央企合資成 立的南海郵輪公司，最大載客量八百九十三人，初期計劃每月營運四至六個航次。 據負責銷售的中國國旅（海南）國際旅行社人員楊婷表示，這條郵輪航線除了沿途海上 和島礁觀光外，還將在全富島、鴨公島、銀嶼島三個島礁上，進行百公尺長卷簽名、升 五星旗等。

西沙郵輪旅遊航線自二○一三年四月開航後，首次執航是海南海峽航運公司的「椰香公 主」號郵輪。今年三月，「椰香公主號」因老化退出西沙旅遊經營，由「北部灣之星」 號郵輪替代。

據陸媒披露，三亞至西沙航線價格從人民幣三千六百至二萬元不等。截至目前，西沙旅 遊航線已開行郵輪一百廿一航次，接待遊客二點三萬人次。 推動西沙旅遊是大陸加強在南海維護主權一個重要舉動，大陸方面希望通過西沙旅遊的 推動，宣示大陸對南海主權以及維護主權不退讓的決心。

笑撚死人咩

諗起中國旅客到金紫荊打卡影相

00入面隻軌道衛星炮有無機會成真? 覺得南沙群島會係一個好的試驗場

中國人民俾政府利用都唔知

搬去閪九文化區同膠鐵一齊啦屌, 或者解放軍總部/中聯辦門口